[求救]傷風感冒中藥??

有冇巴絲試過邊隻傷風感冒既中成藥有料到架
唔想食西藥 食完個人好虛
睇親西醫淨係識開抗生素